其實一早都不再想起什麼尊嚴

只想你 快樂得更明顯

如回來殘忍的一句無謂再見

還是決定過一天 愛一天